日本整人大賞係唔係每年固定都有?

有無睇開的講講
之前只係睇不能笑

係
不過幾年前開始有啲悶啦

邊一個有定已經播緊?

唔係日テレ咩
幾時播唔清楚

睇 緊不能笑，但好L 窒

三條link 得番一條。。。仲要窒，即係唔洗睇。。。

twitch好順

有冇LINK? 搵唔到

THANKS

整人大賞好似上個禮拜定今個禮拜頭播左
睇預覽冇乜特別睇都廢事睇